聽日嘅主要目的其實好簡單（非End Game)

提提您：我地嘅目的，係令到呢場運動可以持續到政府願意改變為止，接受五大訴求為止。好明顯，單靠我地同popo對打，政府係唔會理。政府根本就唔驚我地打死popo。但只要堅持落去，持續影響到經濟發展，加上宜家中美貿易戰，我地死撐落去，政府總有跪低嘅一日。

其實呢三個月嘅成果大家都睇到，影響好大，雖然唔係即刻feel到，但其實係一個慢慢將香港呢個瘋狂嘅世界逐漸調整番變成人住嘅地方，e.g.少咗好多大陸遊客。

之前有post話藍絲瘋傳示威者要放火燒商場，唔好笑藍絲無腦，其實好有可能聽日警察假扮示威者，目的係要令我地失去國際支持，被國際定義為暴動。所謂嘅十一不見血咪都係唔好警察出手啫，示威者內亂嘅話佢又理得你咁多？所以我地一定唔可以認為聽日係end game，令到政府有位入。

agree

推。打持久 不戀戰 撚完就走

打持久 不戀戰 撚完就走

破壞商場等大家冇晒避難所嘅一定係黑警

呢個時候p牌再吹和風已經冇用

be water 呀
好似有一排冇講

聽日目的得一個：落ccp面 無其他嘢要做

Push

基本上聽日無大型商場開

戒嚴級數

香港人加油！

推

煲底見啊，未係時晨啊各位

本人前黑帶/詠春助教提提大家, 明天被卧底狗/大6狗攻擊時, 第一樣野做的係大大力推跌佢落地,必要時熊抱一齊落地, 落左地即贏, 因為佢走唔到,用唔到棍/槍或其他武器, 唔好浪費機會一味企直還手打. 比你打得幾多下?,

落地之後會點? 總之有咁多人.....

Pusj

PUSH